有冇人有toomics account

dklm 勁唔user friendly
log in click其他setting又要log in多次
因為我搵緊點cut account就周圍click入封睇
dklm 5分鐘 log in 10次咁
其實主要係我想cancel左個vip佢
我第一次買個時以為用完一個月 唔會自動續 結果佢自動同我續 但我已經唔用咁濟
點cut btw...